罷食M記，聽過好多次喇。

罷食M記，網上號召大大話話已經有幾十次，但成功次數係0，有冇諗過點解喺香港，飲食抗爭嘅仗，係如此難打？有冇其他方法？

利申一向唔食，真係太肥同唔健康

25 蚊一餐邊度搵

KFC

廿五蚊一個餐應該冇乜地方有，但廿五可以食好多其他嘅嘢。

罷食M記可能唔得
罷食一間一定得
好似抵制CCTVB廣告商咁，有巴打三間三間咁推，就得咗

2013年麥樂雞事件之後冇再食，純粹係因為佢高層同反應嗰啲態度問題，好似覺得市民係狗都不如。健康呢啲呢，我覺得出街去四圍食都係咁上吓。

一蚊一舊福喜雞已經失守

個個都想一步登天
反tvb係咪又唔幫襯百佳惠康

減肥書都有教
1. 由易做起
2. 設定簡單目標先有動力再減

讀得書少, 冇咩大偉論
加油

無食一個月
以前日日都食麥記早餐

除左m記，仲有其他中資公司，都不消費

教多d公公婆婆去m記自己用水機裝水飲，然後坐一個下晏
俾m記盡下社會責任

真係民已食為天，仲要價錢唔貴，政治野都唔會理喇，叫食客唔幫襯、不如食客想幫襯都幫襯唔到既思維出發吧

如果你嘅收入只係夠你食M記,我冇嘢講

日日有人講罷食 但次次經過係外面睇 入面坐滿晒位咁制

25係KFC買到勁少嘢 所以唔係

Sor 真係忍唔到口

之前見到樂富有位着拖鞋巴打
攞住金拱門外賣上緊連登
然後轉畫面去睇支那寶

無計 平。我又窮

現時就好似麥樂雞件事咁，高登Facebook充斥罷食聲音，不過可能有實行嘅人佔極少，100個可能佔2個，睇完高登、FB嗰啲罷食呼籲，同時間出去望吓，依然人山人海排晒長龍，仿如去咗另一個平行世界。過一排件事一淡，m記推出各項優惠，鳩衝嘅人繼續一大班，無限輪迴。

永遠都會有一班係fb話無食幾多年

我諗m記開埋記者會講句 我係唔撚交啊
你地咪撚食丫 你班友聽日咪又係排長龍

罷食m記既話，政總果度除咗食草仲有咩食？

不過有外賣呢樣嘢但除咗關愛老人，應該仲有唔少另類方法。

行去灣仔嗰面，多啲嘢揀，政腫行過去唔算遠吧？

有本事就企係M記門口,用條命擋住收銀同自動售票機,唔好比人買到野食
如果有人咁做既話先算啦

十幾年冇食過
仲有乜辦法抵制佢